【721事件20個月】元朗站氣氛平靜

前年7月21日晚上，逾百名「白衣人」在元朗西鐵站內手持木棍或藤條襲擊市民。此後每個月21日，都會有市民在元朗聚集紀念「721事件」。事件過去20個月，今日元朗站下面交通交匯處氣氛平靜，無人聚集。

一名男子手持721事件標語到場，有20至30名警員及傳媒聯絡隊到場戒備，另有數名記者守候。

最垃圾既政府部門